留意到考過AL中化oral嘅會員鳩噏能力普遍較高

DSE冇咗指定題目鳩噏環節真係好可惜
AL指定題目鳩噏環節真係訓練到一堆夠膽理直氣壯講廢話仲要講到似是而非嘅9upper出黎

例如樓豬

以為係烏大龜開post

我高汁過烏大龜好多喎
佢講嘢1999
AL之恥

負皮畀殘體username

學術討論
攻擊我嘅出身同文字只會令你相形見絀！

呢到係連登

连登只是傻逼的同温层
面向世界
投入大湾区发展吧！